hk玩完

高官打算趁機賣樓之後移民
其他香港人留底等死 等爆煲

阿媽係女人

你條女你老婆被我玩完

你去玩林鄭啦

你阿媽係林鄭